【物理-電】電池充電問題

以家用緊5.1v，去充電話（watt數唔清楚），發現熄左mon之後，電流可以去到1.66A，之後keep住stable！但一開著mon就會跌到1.19-0.99A之間徘徊。

其實點解會有咁既情況出現？

利申讀到中三物理就沒讀了，有錯唔好屌咁大力

你開著個mon discharge緊粒電,咁個net charging current梗係會細左ga la

會唔會有機會剩係charging current細左，而唔係net charging current呢？

你部機為左保護粒電所以降低左current